4K電視求推介

筆直5000內 大約要38~43寸
主要玩ps4用

用緊Sony 43x8000d唔錯
不過6千幾

sony 果d 望落幾靚
利申咩都唔識

豐澤呢個價都好多選擇

有少少over budget
反而想知少少邊間售後服務好d
想買LG但係泡菜野驚壞

samsung 好垃圾，點sell 都唔好買

真4K 唔止呢知價喎

50寸以下買4k不如買高級D嘅1080

搭單問
其實我都想買黎打ps4 pro
不過講真pro 係咪support 真4k先？
Hdr premium 同HDR 10 又有咩分別？
求巴打解答 謝謝

ps4 pro都係得30fps 幾多k都冇撚用啦

平價4k tv多數都係得50hz
想買平機,不如買部1080p 100hz好過
sony w800c啦

咁姐係我是但買部4k 就可以喇
如果三叔同lg 之間做一個選擇 巴打會覺得邊個好d

揀果陣睇埋用咩panel
LG果D多數都係ips
用黎打機,一遇到黑位/暗位等於玩鳩自己

搭單問大約幾時出2017新款電視

lg同索妮
前者43都係做緊4xxx4k加hdr後面就貴成千去店鋪睇睇 貨比3家

巴打點睇尼兩部？覺得點？

Samsung UA40KU6300JXZK

LG 43UH6500

其實用咩panel 係有咩野唔同分別？謝謝解答

睇下蘇0個網上店啱唔啱你
幾平下

買55吋啦

正到不得了

邊brand

用ps4緊係用返sony
唔知其他牌子做唔做到，我全sony嘢，可以一個遙控控制曬電視/ps4/av

用緊LG,應該係ips,色水靚,暗位差

LG果部係假4K

samsung

samsung 用VA LG用ips
最明顯分別都係黑位果部分
你可以睇下張黑色圖,samsung果部用va可以做到全黑
ips 做唔到,
同埋ips有機會漏光,好似咁

如果你普通睇tv就冇咩所謂
睇電影/打機就會feel到

留名

都無咁多4k source + 睇郁緊嘅野 4k 無乜用

利但：電腦moon 4k

所以話如果冇咩畢直
寧願買1080 + 100hz
都好過買入門4k得50hz,睇鬼影

va 定 ips 呢個問題
我年頭買電視果陣都諗左好耐
果陣諗緊panasonic cx700H 定 sony x8500c
一部ips 一部va
色彩方面就應該ips好d
但黑位va羸幾條街.....
平時電腦打機,用ips mon
成日都要拉爆個gama黎玩
如果唔係D黑位就一舊舊睇唔到

咁巴打 我睇你條link 搵d 評分高係打機方面 係咪應該就無死？
最後你又買左咩呢？
如果咁睇部三叔評價好似幾好 for 打機

今日行豐澤見到sharp 40' 4K 做四千幾
啲spec 唔知 可以睇睇

理論上就係
btw我買左sony

廣告有賣

邊部x8000?

x8500

終於有4K post
請推介打 Ps 4 pro 用嘅，
50寸或以上 ，萬零蚊有無 ？

一定有好多喇
不過學巴打話⋯⋯部PS4 pro 好似唔多配一部咁強勁ge 4k 電視

唔會呀,反而入門4k先唔值,
要買就買中階4k以上,一係就落返高階1080p
普通就sony 55x8500D 日本製
想要畫汁就可以睇下LG 果d OLED TV
eg:LG OLED55B6P <-呢部4k oled
見人話lg 1080p oled機已經靚過d 普通4k
等得ge 可以等埋panasonic 出oled再睇下點

你講果兩部分別幾錢 ？

搵間平d ge去訂
sony果部應該就萬5蚊送1000蚊超市卷+PS4
去細鋪唔要贈品就應該萬2-萬3
LG果部就萬8
睇筆直做人

最近都想買 留明學野

60寸 唔洗4k
有冇高cp推介

最近見到部display 5190好吸引係LG55UF8400 55寸
屌唔屌得過？但我見佢4k無想像中甘靚

見到條link 有講多少少PS4 pro 同4k 電視比大家參考

兩部都係真4K ?

用緊p記cx700答你，啲色真係好靚好自然
但部機個面好撚反光，講緊係室內燈光都成日反射望到自己
我部機放廳，下晝西斜有陽光入屋直頭睇唔撚到電視

巴打
其實有時真係好難揀， 想去睇實物，但又知d sales 會係個setting 做手腳 主打機會較鮮色d 靚d

太過追spec 那好似冇乜意思

提埋樓主，如果唔駁speaker 既 好多電視既speaker d 聲都好"薄" 下

呢個價位, 要4K電視, 如果唔想買樂視呢D大陸牌子就只有LG可以選擇
我11月頭係百記買43" 4K LG電視(咩野HDR功能都有齊晒既) 要5300, 佢會送800惠康卷+LG BR碟機, 計落幾抵下, 你自己考慮